今日遊行人數，將會影響世界命運

呢場係一場世界對抗中共嘅戰爭
自國安法出爐之後，不單止香港人
全世界人民嘅自由正受到前所未有嘅威脅
身為香港人，我地係身處係呢場戰爭嘅最前線
全世界都會注視今日香港人嘅選擇
而作出相應嘅對策

今日，有可能成為我地最後的哮聲
我地今日嘅抉擇，不單止拯救香港
亦係向全世界發出嘅一張投明狀
我地絕不屈服
但願我地係史書上留下嘅
係流芳百世，唔係遺臭萬年

維園見

吹大左啦師兄 世界命運 那來的自信 咁睇得起自己

吹大左

我獨自去鳩嗚 我謝絕你監管

靠香港人死撚得要返工不了

世界 打飛機都唔係咁打呀
大把人wfc 香港

唔係吹大d就得的
誠實面對件事啦

上面個班仆街
出去就出去 講咁撚多廢話
最撚心水清係你地啦

71見

推

維園見

標題正確

改變世界的力量

蝴蝶效應
香港人！

黃絲們 手足們 很難過 對吧？

依家唔係最壞情況，而係僅僅開始

[最後的自由一夜] 香港民族使我驕傲 多謝香港人

立場新聞：願我們萬眾一心，冒住炮火前行，毋負此生

銅鑼灣 駱克道已有大廈天台新安裝「人面識別」鏡頭，對住駱克道同東角道方向

完全同意，英國美國望到實，台灣都今日開新部門處理

一息尚存
抗爭到底

起底 block

過去一年已經改變世界格局

咪比放負五毛影響啦，大家，宜家係形勢大好啊。

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）做野，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱普城共諜放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國停止外匯流入香港，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股、債券，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

波台專出白痴仔，成堆懶係看透世事供錢俾馬會嘅垃圾

利申：一早扑咗佢

都聚唔到人

岀黎支持國安法啦

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

你應該要早啲開post

Push

真........高

短視到

又end game
老婆 同牛魔王出黎睇耶穌

你若放棄 誰衛我城

共產黨好快收皮

樓上公關公司同5毛 今日假期都開工啊

Avenger: End Game!

當初612都無諗過會搞到而家中美關係咁樣啦
香港人睇落只係被動嘅角色 不過無香港人嘅響應 中共就唔會將國安搬上枱面啦

又block一隻

push

PR搵食咪叫老母出黎企街lo

出緊

P

當初叫人出來的已經割席
國安法立法 一定有人推啲青年人試刀
今日有人火魔 堵路 爆炸 私了 都話唔定
驚殃及池魚 隨時犯第24條 要終身監禁

出黎呀

陳同佳都估唔到自己戴綠帽
竟然會加速香港直接時空跳躍到2047年啦

等埋個fd就出

荷里活巨星 BLM>HK

你個腦就俾人吹大咗

多謝五毛出哂黎
Block 多d睇Po 睇得爽d

其實岩
未必係有決定性既影響，但我地可以加速世界大局既改變，亦可能令世界選擇唔改變

成班五毛齊心到

香港人 不退縮，不畏懼，不妥協！

把自己看得這麼高

人呢

上熱門

毛黎啦擺明

呢D同大陸D標題黨有咩分別

仲有人記得呢首歌

又一隻5毛狗 blocked

同意

希望我地唔會成為二戰既波蘭
維園見

唔啱聽就五毛 連登仔真係越黎越可悲

推 未出快啲出
出咗嘅叫多啲人出

PUSH

咁阻係返工

畜聾匿鳩埋一二邊
等你集人包抄
上次喺橋底閪蟹嗰頭

係宇宙既命運

又一隻 blocked

the worlds fate is in our hands.

咁多負皮，明明係事實，再慘既新疆都未有人講，香港都係夠gimmik先有人理咋

利申:唔係放負，但打飛機應該有限度

咁得閒覆我既 唔出去行街?

Ching 有冇聽過高級紅低級黑
打著紅旗反紅旗
標題黨topic就係呢d
寫會影響世界命運根本係負宣傳
你唔通所有活動都話會影響世界咩
狼來了式promo最後都係趕客
不如腳踏實地出下文宣post叫人去好過啦

那哪不分

唔啱聽都要講
頭先行過，你就知無可能聚到人！
銅鑼灣？你唔好發夢！

最緊要政治正確

羅興亞人果d咪又係冇人理，要打飛機都唔好咁打

其中有幾隻係狗黎

放負狗

要出

explosively推